國歌法5月27號二讀無人講？

手足歸位啦

政府︰本月27日恢復國歌法二讀辯論

推，我要噓國歌

推

點解冇人推到熱門